(無劇透) 復仇者吹大咗

單一英雄片
就咁睇iron man / hulk傳 好睇過聯盟
聯盟感覺似賀歲片
乜人都岀黎露下面 係爭在無講埋恭喜發財
其實都幾悶 集集都係約齊人打
唔夠人打 最後打贏 超人迪加式劇情
只係安排下有人犧牲 就上神枱 真係睇唔透

聽到悶

你可以為一套野鋪到10年既 乜都上神枱啦
星戰 哈利波特

乜人都岀黎露下面 係爭在無講埋恭喜發財

屌你呢句好中

拍得咁有深度都話悶
你都係返去睇popcorn 電影算啦
對 正義 犧牲精神 資源分配 等高質探討你唔會明

講復聯4壞話，樓主你走先，我幫你頂住班Marvel撚

個人英雄傳有深度好多
聯盟只係bbq岀下場俾大家開心下

如果Thanos最後打贏復仇者, 噉就上神枱啦

IW未打贏囉

但最終Thanos都係輸左

笑撚左，咁就話有深度

係我要求太高定巴打你開緊棟篤笑

其實我都覺係吹大左！ end game呢套野根本就係賣大家呢十年幾對呢一代marvel英雄既感情， 始終追左十年幾到而家end game死既死散既散呢個sad ending而有感覺姐， 其他方面就普普通通不過不失⋯

利申 都有追開marvel戲

笑話黎？

我意思就係咁 賣情懷 質素好一般
始終太多主角 每人分到嘅個人時間
平均都唔知有無10分鐘 可以幾有深度
黎黎去去咪又係約戰 打 苦戰 贏
好睇係好睇在特效 畫面震撼感
講內容 根本就無內容可言
上咪話有深度
如果咁嘅劇本都可以叫有深度
連登講故台啲作者仲有深度過佢
聯盟劇本有幾難寫老實講

要講正義 犧牲精神 資源分配呢D points
Black hawk down, saving ryan等等 是但一套都都贏end game十條街啦⋯⋯

我重申
我唔係話英雄片垃圾唔好睇
我覺得分返開講一個英雄傳嘅好睇
聯盟睇晒後 覺得好無聯 為集合岀鏡而拍

粉絲仲要拎哈里黎比 話鋪咗10年
大佬只係你拍攝期長 個劇本邊睇到要鋪10年
哈里嗰啲就真係鋪啦 劇情睇住佢長大發展
根本兩個層次

如果李連杰岀黎拍倚天2
又係咪可以叫鋪咗20幾30年？

根本就係咁！ 尤其呢十年大家對marvel英雄投放左感情， 所以對marvel英雄係套戲入面做D咩都會有加成， 犧個靚牲都覺得好睇到前無古人 後無來者咁⋯ 其實撇除對marvel感情，理智D睇就覺得還好⋯

淨係情節已經離譜 以下劇透

CM個女人咁好打 但番過去搶野竟然唔預佢 又唔係趕時間 起碼都揾幾個識傳送門既法師啦

講到支紅藥水咁寶貴岩岩夠用 但人地用果幾支野送左成支艦隊去未來

紅女巫咁好打 可以禁住無手套既BOSS來砌 但上集打卒仔要CA同黑寡婦幫拖

後面成班人搶手套 有傳送門技能果班人做緊咩?

可以番去搶寶石番未來 點解唔去已經有完整手套既時間點一次六粒拎番來? 如果可以咁做，黑寡婦係咪白白送死?

同感
同光之美少女大集合一樣，劇情格硬填晒咁多個角色
哈利波特就真係鋪排十年

上集紅巫一下殺成堆卒，又幫Black Widow解圍，係開頭救Vision先無咁輕鬆
返去過去係為偷石唔係搶石，過程要低調
支紅藥水岩岩夠用係要送唔同人去唔同時間，Thanos只係送隻艦去未來
利申：覺得endgame一般

懶獨特撚咪依d lor

你意思即係喺滅霸手上攞 stone?